岩岩搭269C有對父女係咁咳

我坐上層右邊前面第2排，跟住有對父女上左黎坐，座位示意圖：

之後我寫左張紙叫個girl(目測17-18歲)落下層，唔走好易染病，跟住見佢想走又唔敢叫醒個叔叔借借，我就拍拍叔叔個膊頭話唔好意思佢想走

就快落車果陣我落番下層，個女仔仲係度，我同佢講有人咳好快d走，好易病，可以既話自備口罩

其實成件事係咪好狗公
btw個女仔幾靚

補充番，叔係個老豆，妹係佢個女，girl係路人

打完成段字都唔知講左d乜

個女仔幾靚

其實好易明

Btw樓主想溝人背面應該寫埋電話

講嗰幾句嘢就驚狗公咪信連登班金鐘仔啦屌

其實真係純粹怕佢病，就算果個女仔高矮肥瘦定係princejoyce我都會提佢

是咁的
岩岩搭269c
有個油頭毒撚無啦啦寫左張紙叫我落下層，唔走好易染病，我見佢痴痴地就諗住向隔離個叔叔求救，點知個毒撚就拍拍叔叔個膊頭話唔好意思佢想走
咁我怕左個毒撚就即刻落左樓下

點知就快落車果陣，個毒撚竟然落埋下層企我旁邊，佢口upup同我講有人咳好快d走，好易病，可以既話自備口罩

其實成件事係咪應該報驚
btw個毒撚好似有精神病

做多咗喇

落去下層果下成個痴漢咁

今日係269C同老公，個女返屋企個陣
冇喇喇有人叫我落去

人地驚撚左你個痴線佬
點知 人地為左避你都落埋下層
咁都要跟

老實講你好變態